22:40 元朗站有狗

手足記得除裝！！

推

自推

再嚟

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

全港狗鐵沿線所有街坊
請落站大力屌狗 開cam等佢地唔可以濫捕